FOJ完全無球王風格

平時刷下數據就最叻

叫佢關鍵時刻帶隊波真係唔掂

輸到10幾分就達下陣 人地任你爆

認真，得分手段太單一
剷得幾多野?

前幾個月. 仲有人話FOJ post moves 歷史TOP5

黎黎去去淨係識起爭上籃

Seed?笑撚死人咩
Livingston都好過佢啦